化妝EL Group入 發洩鞭打區

係武漢肺炎肆虐下
仲話同我地共同抗疫 我DKLM
一日放一日返都算
但要用我地之後每個月既例假頂？！
晒鳩晒我哋一向少得可憐既假期
去頂果2月你地所謂既隔離爆發月
話為左大家安全喎
最後之後既月份 每月由6日變得4日放
唔L叫你地上邊班Office友咁做？

係要安全就唔應該開舖！

係要為員工著想就唔會克扣員工放假福利！

仲講埋咩因為Ateam感染 Bteam就要返工
真肺炎感染又會一日就知？
呢個世界上有14日潛伏期
真係笑L大人個口 一直昏迷無睇新聞？
而且真感染到都唔應該繼續開舖囉好無？

簡直當EL Group 前線員工係Condom!
高層唔洗企前線實係口響嫁
知唔知每日對住客幾驚？
又近距離接觸 溝通 試產品
好客會戴口罩姐 閪客係唔撚會戴嫁
避免太近Service又話要投訴又盛又話得失客人
最後有肺炎又好 有投訴又好 有事咪又係前線！

利申：唔洗講咩罷工之類野 依家係要屌打EL Group Policy

推
閪公司

俾張罷買list 大家

唔係做呢間，但仆街公司一定要幫手推

推到仆街高層跪

仲有cheap雞LVMH GP

on9公司 推到改policy

屌到反艇既Loreal Group
都俾員工AB team 返 不扣假不扣薪
員工多左9日假
如果有人或直屬親人返過大陸
隔離14日放有薪假
其他group 都大同小異
唯獨黑心企業Estee Lauder Group
d 高層藍撚到發黑
肺炎爆發前政治原因唔俾人戴口罩
爆肺炎一直無提供口罩
宜家先派落黎果d口罩薄撚過sagami
舖頭 5個人分一盒50隻俾你
仲要日日簽名拎 衰撚過乞

推

比支那試完啲野，一定好多箘

啲高層淨係諗點樣賺到盡
啲西客個個講普通話 又試唇膏拉低口罩
你驚行開兩步又玻璃心覺得佢有病 一陣投訴你

ab team根本就想你touchwood a team有事仲有b team開鋪

出埋最膠領導人個樣啦

心目中個樣

咁你仲繼續做

要生活 肉隨針板上

好彩走撚咗
而家個間返2放2
唔扣假 淨係唔計個日佣
唔轉公司唔知邊間好

已經人性化㗎啦阿女
出嚟做 freelance仲好啦

好撚仆街
好多工都當前線既員工唔係人
但明明佢地先最重要
冇佢地邊個開門做生意

咁撚大間公司度縮到扣例假
平時賺咁多
一有事就搵員工開刀

P牌推唔到
求巴絲幫佢地推
推到佢地膠層回應

唔小心不推文左 sor

推到全城罷買為止

push

推 當前線係狗咁

P牌推唔郁 幫手推

繼續有料爆料喇喂巴絲們

所以上邊咪話唔好講罷工之類要比人知佢地對前線員工有幾咁地底泥 藍到黑 因為社運唔比人戴口罩防禦初期爆發緊既肺炎！直到有第一宗先比戴 都傳染晒啦屌

好多員工依家人工得萬頭萬中

呢大半年真係睇清EL group係幾賤
咩都係出得遲過人 勁垃圾

琴日開會唔比錄音。重要改革唔出通告。根本就知理虧/不合理驚比人爆。any肥。今日取消左

1

2

3

4

5

推 仆街公司黎

手足照錄啦

Office清泉？

咁仆街梗加要推到上熱門啦
EL係喱度一向都無任何post
今次要推到人人皆知！

同HA班高層一撚樣咁仆街 全部中肺炎死

一年得十日假都比你班仆街扣，屌你老母啦
你班高層office就坐享其成
今舖一齊攬炒啦

有冇諗過發動罷工？

推1

推2

出糧有萬我都偷笑

一個星期問一次 叫舖頭報口罩淨餘數量
問完叫d員工自行買口罩claim錢
大佬 買到先得嫁
消毒酒精，清潔用品全部冇供應
你死你既事 當員工係condom
到講左好多次，終於話公司訂到口罩
拎到落舖屌你 塊西都厚過你塊mask呀
仲要限 員工日日只可以拎一個mask用
真係多撚謝你呀
每次拎一個 就簽一次名
要計反你返工日數，返幾多日拎幾多個
放假吾準拎，SL病左吾準拎

有常識都知，Sars果時都有講一日只少三.四鐘換一次個mask嫁啦
一人俾一個當員工乞兒咁
俾埋d吾合規格既口罩員工=送員工上路
前線員工日日對咁多客 要承受感染風險
罔顧員工生命安全

呢盒就施捨比前線既黑心口罩。條件係有返工先可以簽收一個 放假係無得攞。

同我大大力推

Lee個就係EL group大發慈悲 既每日一口罩

睇黎Loreal group有得反cup

兩邊一齊收皮啦

Loreal今次應對真係無得彈忍唔住要講

笑撚左 知唔知呢兩個集團佔左市面幾多化妝品牌？你收皮都未輪到佢地收....香港人咁善忘

我想講 應對同EL 差唔到好遠
兩邊都係你睇我點做 我就跟住做
早排反送中 EL會主動縮減返工時間
loreal係無動於衷

你住果頭有事喎 打上去同大呀姐講先有得比你走
後期仲無得走

loreal奶共仲勁過EL
罷買啦

佢所謂個縮減返工時間
咪又係外邊手足嗌口號嗌到無客敢入黎之後
又驚死黑警入黎傷到員工
（EL要孭飛同埋要報工傷之類炸）

最最最原先咪又係諗住
要我地之後補返晒早閂舖之後既鐘添呀
係每日累積計落去補返落之後正常返工時間呀
搞到天怒人怨先話由佢當打風咁做 唔洗補返鐘炸
所以都係無一個係無辜！

垃圾公司黎
戴左口罩
仲化俾邊個睇

呢度推唔郁就揾人幫幫手啦。

Push

垃圾公司

有無tg group?

pish

不能放過無良公司

無人推。完撚完

一定第一個做鳩lvmh

兩個都係一擔擔啦
咩都係擺前線上枱 當你condom 佢地就開開心心home office
前線就繼續食下tg 睇住啲大陸西除低口罩試唇膏
食到tg呀 當你唔好彩啦

當日三罷返唔到 換黎一句 安全至上 慢慢返就ok
返唔到就同你講轉返其他location
周街都popo你返埋我果份啦

Target 又set 得大
人工又出得小
一個好嘅公司應該同員工共同進退
係有心嘅就出返多少少糧比前線同事啦

之前反送中果期 如果有邊日早閂鋪 果日就無佣添啦

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

你upload相之前鏟咗metadata未?

同group有d brand就算山左門早走左都仲要去其他分店幫手 都癡尻撚線！出面打到傻都仲係要你趕去第二度繼續幫佢搵錢！

推！

幫推

咁撚樣叫共患難？笑大人個口

而家分a b team大家都知咩事啦
真係驚你交叉感染咩

A b 都取消埋啦 老羞成怒呀人地

可唔可以講下LVMH點

推！垃撚圾公司！勁嬲真係

最嬲係而家放多你幾日假 但要你借假 即3月4月得6日假 好仆街真係

已經放左3日4月既補假
之前未講可以預先放4月補假個陣已經拎左2日大假
真係好嬲 得個12日大假好快比佢玩完

之後就焗9你放no pay

咁大個gp 得el 扣人假

本身做前線已經好撚小假 點解要咁逼迫我地

喂，你以為我哋唔識勞工法例？
根據勞工法例第四章，關於大假:
年假日期應由僱主在徵詢僱員或其代表後指定。僱主須至少在假期開始的 14 天前以書面通知僱員年假的日期;如雙方同意，可以較短時間通知。

請問我哋有無同意呀？
仲有呀，休息日嘅安排都喺勞工法例入面有提及:
在僱員同意下，僱主可另定休息日，代替原來指定的休息日。另定休息日 須安排在同一個月內的原定休息日之前，或在原定休息日後的 30 天之內。

在員工同意下呀！！唔識字呀？

Ps : 前某上市公司hr 小薯

仲要人工好撚低

補充多小小比各位 EL 嘅姐妹關於【勞工法例】僱主可否要求僱員放無薪假？ 必須「你情我願」？ 嘅新聞

得閒就推po

做過el pt, 間野真係痴架

果時未有wars, 傷風自己帶口罩, 話唔除唔準做野果日人工唔會出

之後我惹到成鋪病晒

經過再推

DKLM, 呢個閪Group 仲可以撐到依家都算係咁

呢個係閪Group個老細藍撚到發黑，如果可以搞裝修第一個應該裝修嘅係呢間公司

坐Office果班管理層都係廢既，都唔明公司制度點解可以五時花六時變，搞到間公司污煙漳氣，淨係識得不斷剝削前線員工福利，工作量就識得不斷加，傭金就不斷減

果班RM更加唔撚洗講，完全同植物人冇分別，
個腦唔撚識諗嘢，淨係識做跟尾狗，乜撚嘢都係睇其他牌子點做，佢先至跟住做，之前社會運動又係，到而家武肺又係，唔撚係嘈鳩佢都冇撚諗住派口罩比前線，嘈撚咗佢兩三個禮拜先死死地氣送啲垃圾口罩落嚟，屌你老母，姨媽巾都厚撚過佢，算鳩數，預撚左呢間縮骨閪公司，冇咁好死，唔通俾啲日本仔野你用咩，妄想
我成盒掉撚左落垃圾桶

樣樣野都慢人哋九拍，唔屌唔撚做，公司請着呢班撚樣，唔撚怪得前線員工流失率咁高啦，我係高層第一個炒撚晒呢班撚樣

唔好諗住搵啲RM兇下人，人哋就唔寫鳩你先得架，死傻閪

你咁做我哋係唔會驚㗎

入左美容罷工tg gp 真係笑左入面啲人除咗識得鬧公司點樣閪法之外都冇人去諗住發動罷工

有冇link

Mac啲人成日畀人罵到喊 我笑死

MKup brand啲人其實幾好笑 對住啲客同同事又惡到西咁
對住上面淨係敢圍爐屌
但又唔罷工 又係咁叫人罷買 然後又屌自己人工少咗

宜家仲返工黎做乜 一係罷一係裝修啦

本身話可以自願放nopay ，3日後話其實要放咗AL先 都戇鳩！有人肯放nopay你都偷笑喇 仲要人扣AL
最後應該極少人肯放 然後隔2日又話比放nopay 但一定要放2星期 即最少減你一半人工

岩啊 工會成立左啲人又唔入 個個除咗識得係個tg gp 屌公司高層之外 冇人諗住發動罷工 仲有人話要第一個裝修EL Group

自制sick leave射佢波啦
條命仔緊要呀

啲公司就係覺得同事唔會出聲 所以為所欲為
成個gp咁多人 你驚得你一個出聲咩 多個人多把口佢地先會變

佢哋衰到大肚婆今個月要放假
就要拎哂d大假同之後咁多個月既例假嚟頂

咁無人性，點幫佢返工呀

咁咪同佢鬥射波 大肚無得輸

sis

唔抵可憐
自己唔爭取
明知藍公司又要做
代表咩？
佢地都唔黄得去邊

食兩家茶禮嘅柒頭

但佢地又要繼續返el

你地啲sales平時唔係好西好寸又bully啲artist 㗎咩
然後而家自己做藍公司遇到不公嘅事又唔走呀？

港豬係咁架啦

班人平時惡過西㗎嘛
受下囉

都唔知係咪做藍公司受到不公待遇忽然變黃

見到佢地都忍唔住笑 好彩上年6月就走撚左

香港夠比藍底人管治緊
咁黃又唔移民走？
五十步笑百步
EL高層打手？